筲萁灣警員：我哋奉命嚟保護你哋票站

連續兩日初選，位於筲箕灣東大街泰安閣的票站，四度遭警員上門「招呼」。該票站位於當區區議員郭志聰的議員辦事處，郭直指警員涉恐嚇，但未能阻嚇投票市民，今日票站全日有2,777人投票。

郭表示，昨日有警員聲稱接獲報案到場，但未提及涉何事，今日則三度到票站，最後一次更有警員聲稱：「我哋奉命嚟保護你哋票站。」郭回應不用後，該警員指：「畀人搞你哋唔好報警。」郭質疑警員涉恐嚇。

不過，即使如此，根據票站統計，該票站今日全日有2,777人投票，平均每小時有100至200餘人，有義工更稱「冇停過手」。

郭志聰指，昨投票人龍一度排出商場外，只有2至3部機應付人流，今日增至4部，令人龍能迅速消化，並能準時在晚上9時完成投票。有市民在9時截止後才趕到投票站，以為9時後仍可投電子票，但最終失望離去。

有事唔好報警？叫你黑警就係因為應該做既野你唔做

公職人員失當

講到自己做義工咁，可能呢啲跑腿野，隻popo 唔想做但就俾上司指派佢做嬲嬲啦

佢地覺得人工係政府岀 問題政府錢係班仆街交

係人都知報黎冇用啦

拎套裝備黎我自己搞掂囉
幫你捉埋賊都得

元朗呢？

直認721?

有事唔好報警？咁無事可唔可以唔納税唔出糧俾佢？